"幫港出聲"究竟乜撚野事

乜撚野人喺呢啲時間仲咁撚有心機搵人拍呢條片 仲叫人請廣傳

重要係搵人拍 啫係有劇本咁拍
藍絲個腦係咪淨係識幻想呢啲垃圾

唔好㩒入去幫佢加點擊率啦

907 再和你塞 908 美領集會

五大訴求，缺一不可

唔好入去睇，完

Report條片

垃圾

藍絲個腦就係諗呢d垃圾